影帝梁朝偉主演中國大片《獵狐行動》改編中國公安將海外犯人「送中」真人真事

接連兩週，上百萬香港民眾因為反對政府的逃犯條例走上街頭，但早從 2014 年開始，中國政府就透過其公安部所展開的「獵狐行動」在一些並未簽署引渡條約的國家中緝捕逃犯，而現在這個全球性的追捕行動也將改編搬上大銀幕。
根據 Variety 報導，由真實事件改編的《獵狐行動》（Foc Hunt）將由梁朝偉與段亦宏領銜主演；該行動的主旨是要尋找為避免受到貪腐指控而逃至國外的中國人並將其遣返回國接受審判，而該片預期也將呈現出跨國的犯罪行為以及向國際刑警組織提出的紅色通緝令。
在 Variety 的報導中據中國公安部副總警監孟慶豐表示，自 2014 年開始，已經透過獵狐行動在超過 120 個國家與地區逮捕並遣返了 4300 多位涉嫌貪腐的逃犯，查獲非法資金高達 170 億人民幣，而美國、加拿大等沒有與中國簽署引渡條約的國家是這些逃犯的首選，因此需要藉由國際刑警組織的條約將其帶回中國訴諸法律。
《獵狐行動》將由《給野獸獻花》、《機器之血》導演張立嘉執導，拍攝地點將包括中國、法國。

送中行動

以為送禮勤

梁朝偉 有一日一個新演員會超越你

梁朝偉我屌你老母 拍埋啲垃圾劇拉低自己

過氣又老，提嚟做乜

偉仔

梁朝偉

仲夠膽用依個名,已經比FBI直屌

點解搵香港人拍 中國人外國冇知名道咩？ 比錢香港人搵 on9

梁朝偉一向奶共嫁啦

Batman公安版？

I agree with the message, for example, during the June 4th incident, I didn't join in any demonstrations, because what the Chinese government did was right-to maintain stability which was good for everybody. （編者譯：我讚同這個看法，例如，在六四事件期間，我沒有參加任何示威遊行，因為中國政府的行徑是正確的，維護穩定對每個人都有好處。

好多人俾面偉仔先會睇上氣，好似係

係好多人見就算有梁朝偉都唔睇呀！
上氣已經玩完。

你地都on9,未回歸前都有啦
有無睇賭俠大戰拉斯維加斯㗎？

"公安部新聞局"有份製作 可以當政府宣傳片

唔睇喇
見到個男主角都想嘔

最終boss就係果個簽發紅色通緝令既國際刑警主席 肯定係

屌你，堂堂影帝做洗頭艇船長

99年,已回歸,王三日一早用咗個搞笑形式話俾大家知點送中

國際刑警局長都親自示範獵狐